咁樣用煙花飛彈炸人， 你政府同警隊覺得唔需要出黎用市民交待？

唔係好鍾意凌晨4點出黎開記者會嫁咩？